理大啱啱有人走水渠走甩

CCTVB報咗
已fc by藍絲老母大聲屌出嚟

拉 咁你都唔洗再幫佢揚開去

Ok拉

拉

有幾多個走得甩??
你應該喺返佢隔離大大聲 YES!!!!叻仔!!!

tvb都報左你想點拉?

係 但有3個頂唔順返咗理大

Push 希望冇事!

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

返到去附近有冇運動場既就去咗沖涼先

真係要好撚好撚勇先可以走水渠
又唔知通邊 又嗅 好惡頂

我唔想知

有小朋友係T core經 水+土遁走左
屌 洗籠啦

立場話有人失蹤啊

打完波快沖涼

唔好有事, 最緊要平安
真係要好大勇氣行呢一步

排橋落去都係失蹤姐

真係玩命㗎

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!
教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

要平安啊

好鼓舞 唔投降既成功例子

唔係一齊行架咩

人哋報哂 消防都去咗

收嗲啦

搵唔到屍體，應該走左

走唔到果d 報左警，通左天啦

真·勇武

其實連登係咪真係淨睇標題到樓主果兩行字都無視?
CCTVB已經報左啦

已通天 拉嚟都無

反而想提醒手足唔好玩命
水渠可以好危險
隨時會缺氧 有豬咀都無用

咁都要搏㗎

假加
今照睇到係 渠太臭無人肯走

拉，
靜靜地....
Okay

好擔心

通左好耐 9點前走咗 我都唔知真心勁

今朝姐

水渠咪早幾日果張相..

屎渠先臭 雨水渠好乾淨 不過會出海

想問點知嗎邊到上翻嚟

真係用命博咩路線都未知情況下易死亡程度同正面沖出去無分別

成功？

手足好野

屌衰仔打波打到成身臭曬唔好洗啦
掉曬佢 叫媽咪比錢買過兩件新衫啊

Get busy living or get busy dying

要幾絕望先會爬水渠

沼氣有毒同會爆。。。。

一行錯路會死
一個咩社會先會逼到香港人要咁做

雨水渠好危險吓
太多未知因素

Btw andy爬條屎渠

你地好叻

都係有路就出
圖書館又有可能有資料講水渠嘅地圖

啦

污水渠？

唔係話頂唔順返咗上去咩

一定好臭、好難頂

雨水渠相對坑渠比較安全
不過少氧氣

啲藍屍就隊冧佢地啦

會唔會突然間有大水沖過黎

仲要你唔知通去邊度
好似香港咁前路茫茫
希望呢班手足同仲喺poly嘅都會冇事

推咩撚
屌晒樓上老母

The Shawshank Redemption

水渠其實好危險係好絕望先會選擇爬渠

四方形係污水井

走唔到 跟本無可能用呢個方法

屌你老母再爆死全家

唔洗周圍揚喎

明顯Fake News

拉你老母咩十二月都黎緊仲覺得拉有用？

用口抖氣

pull

冇人想知

屌你咩叫靜靜地嬴知唔知啊你唔撚係記者啊

假嫁
已經講過太臭返咗入去

希望無事

好危險嘅玩命，沼氣

唔屌啦。

香港人輸係邊。

口多扼like 自拍fb

拉

唸起月黑高飛，同prison break
天佑義士

唔知豬嘴防唔防到？

豬嘴頂唔到?

雖然知道手足成功係開心但係唔好亂試⋯⋯好危險

拉你老母咩+1

無癢氣問題

柏林圍牆咁走

好大機率係fake，理論上無咩可能。

無氧氣
要BA先我

Diu

靜靜地贏唔得既
你要報就等蘋果果D sourse出晒街先報得唔得?

中央台都播咗仲拉乜9？

立場報左 播 係之前既事

佢地今次好似係走清水渠

入面d氣好大機會有沼氣架，唔係臭咁簡單
沼氣一啖就88喇

楊左 消防入左

我屌你老母閪

有沼氣其實好危險，帶豬嘴都冇用，會從皮膚毛孔入身體

個路線琴日已經有啦
有人頂唔順報左消防救返出黎
頂得順既先走到 唔係咩新鮮事

拉 唔好再推呢個po 成唔成功都唔想知

雨渠無沼氣 不過都危險

笑死成班喺度拉拉拉，都唔知係真心定曲線

你淨係睇apple咩
大把新聞出左啦屌
拉乜鳩呀

屌你老母仲要開多幾多post 害死手足

靜靜地贏

靜得唔得呀
成功走到仲唔靜
下一位手足想用就危險

咁叻！！！！

d傻仔淨係想聽d sad news，所以係咁拉拉拉

殊

拉

STFU

一定要平安冇事啊

記得之前有巴打隨口UP 話屎渠走唔到架 走雨水渠啦
我諗手足係睇到呢句
其實有冇諗過近海 雨水渠都走唔到......

上邊幾位係咪盲咗 CCTVB都報咗嘅嘢 狗會睇唔到？

唔怪之得鄰居咁撚激動係咁嗌，原來係睇左TVB

報哂啦 唔好再用

消防都黎過啦 一早揚左
唔知做乜拉拉拉

冇人想知呀

大家唔好講拉得唔得？
好唔老嚟

經過呢關 根本係香港特戰隊既人材
唉

其實水渠走真係很危險

好似話失咗蹤

Tvb連續講左單野至少五六次 全港藍絲都知啦

真？

雨水渠一般直通出海

雨水果隻無

靜靜地

落下水道中沼氣風險好高 手足要保重

真係好勁
唔知通邊
又有可能冇氧氣
真係冇辦法先要咁搏

聽聞走到出口有成兩公里

爬兩公里，仲要黑媽媽，真係要有幾大既勇氣

睇左渠圖，走個條路應該唔會死。大家放心

下面用唔用到google map

有部分連登仔仲低智過d藍絲

全香港都知既新聞，佢地喺度拉拉拉

仲沾沾自喜以為幫緊手足

咁撚揚？

手足成身臭晒又污糟但我都好想攬下你地 好叻好勇敢但唔好再亂試 珍惜生命

指南針

可能要成個鐘

希望全部都係男仔

入水渠都唔好咁夜去喇，理工水渠好大機會出維港，咁夜去就

其實走唔到果啲可唔可以靜靜地 再諗下方法
講出黎對自己有咩用

有有電筒又唔會全黑既

又黑又臭又凍

爬？
係四肢貼地𠴱種爬？

唔係 純粹好奇

你行錯就gg 架喇

睇立場話後邊幾個因為太深水返返上去，前面幾個就唔見咗，所以上到地面搵消防幫手，蛙人都落咗去

比我都可能搏一鋪

其實無地圖佢地點知點行

希望失蹤係主動

地下水渠，其實會唔會眾積啲不明毒氣架？

過兩日話你知

有好多仆街駁錯渠
點都一定有

*聚

TVB點知有人走甩咗架

CCTVB 報左你仲拉乜鳩

我都想知，好好奇d污水地下世界係點樣

真係好似孤星淚

我覺得根本無人落左去因為危險到仆街
早1-2日放風,跟住call 消防話有人落左去
跟住係附近相連地方揾其他人打開渠蓋（唔做都得）
偽造已離開證據
扮走到比壓力警方，等政府/大眾覺得最勇已經走晒入面得和理非,警方就失去圍poly 意義

其實點知走左定係入面出左事...

沼氣易燃
仲有爆炸風險

一爆就燒哂氧氣

走甩左唔好問點解知

CCTVB報埋，仲要順便串埋走個班FA係假FA

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

最闊果條major routing，點行都唔會錯 數住第幾個tee off就知大約係邊到

冇人知
所以話係失踨

咪post上來
我屌你老母

可能跟水流 因為出海
雨水好似無沼氣

一定有, 走渠係超高危.....

有60926唔嗅，不過怕無空氣!

唯一優勢係我而家大量豬咀，
點都有幫助掛

梗係有地圖啦，背熟，有指南針就得

收撚皮啦 cctvb

但近海 清水渠都好深水 點走到

未揾返？！

同今朝嗰單唔同?
見今朝都有人話經渠走有十幾人失蹤

污水同雨水一定唔會錯，雨水相對安全

呢條路好危險喎風險仲大, 唔好有事

怕死正常 唔係個個頂得順
可能係女仔/細路

街蓋好重好難推

今朝NOW報撚過一單 原來仲咁多人只睇CCTVB

死黑警當人恐怖份子，迫到人入絕路
希望手足們無事

唔好玩命, 你地無罪

消防入埋去啦 你地睇下新聞得唔得

理工大學多處被警員圍堵，校內示威者無法離開。昨晨（18日）校內一個渠蓋被搬開，四周放有水馬及告示牌，告示板寫上「小心」字句，有示威者於旁邊商討經渠道離開，最後作罷；該批示威者表示早前有另一批人士，亦欲經過渠道離開，雖然未知渠道通向何處，但因為校內未有其他方法可以走，因此希望經此處逃離，但未知最後該批示威者是否實行。至今日凌晨，再有示威者嘗試由下水道離開，惟最後不成功。

今日凌晨（19日）5時41分，消防接報指疑人於理大水渠內失聯，最後證實為善意虛報。

2019-11-19 08:11
最後更新日期：2019-11-19 23:34
From HK01

師兄行內

想問個D渠有冇位行 定真係游水

唔會 計過哂數 落大雨都只會到管道嘅三分一

渠闊極有限，手長腳長爬實好辛苦
希望失蹤嘅人都冇事

可能用電話GPS定位 大約推敲自己係邊再開渠蓋出黎？

shawshank redemption

唔洗 上地位係井黎
記住第幾個井就得

出現了入面黑媽媽真係行到？

吓 唔係新功能咩

清水渠有沼氣機會會細D
但都唔係一定安全
有圖有機會可以走到,冇圖好危險唔好試
圖可以去DSD睇同印

These drainage records are to be updated continuously according to the as-built drawings of drainage infrastructures.

你認為會無電筒?

如果佢地有睇過圖，9成9走到，出到去撞到狗除外。

Good

d狗應該都知道晒d位置啦
爬渠真係好危險!!
如果食物夠, 係poly 住下仲安全

唔L 信.

啲渠打橫定打直多？普通米7入去會唔會好辛苦

上天保佑

求下走左落去既手足報平安

les miserables marius

正一仆街

等報喜
加油啊手足

應該唔夠 但我唔明點會唔夠
中大多到食一星期都食唔哂...

正一仆街 爆響口

靜喇 唔想知

唔好話電筒，著曬燈都好難行啦，水渠九曲十三彎架

3300x3000

手足

靜靜地...

孤星淚劇情真實發生

使唔使咁都出個post啊 cls 你不如直接同啲狗講啦笨

地下渠係井到井一條渠嫁咋
認清一個方向就得

見到有梯就上到，但係個蓋食死，要用錐打先開到，雖然無落雨，但係有底水同無氧，通常幾百米至有生口，多數係車路中間或大型樓宇底層停車場，屬密閉空間，好多時有沼氣

其實係之前有個post9up
跟住班傻仔真係信咗

屌你老母真係有班人唔撚睇內容齋睇標題

Shawshank redemption

其實有無方法係唔比傳媒影到
次次有新方法都好快黃左
一條條生路慢慢比人封晒

應該無問題

走水渠？死咗都唔知咩事希望係真

走唔到都要爆大鑊其實好撚仆街
慢慢黎可能可以走多批

屌你老母 又係cctvb報 平時都忍你 下次一見cctvb即時獅鳥 賤撚過黑警

末必有咁大，有1米已好喇

中大有得補給
百佳入到去添

香港人應有態度
唔好ban自己
搏一搏可能有轉機

都諗起呢個，好勵志

屌你老母 咁你都唔洗開垃圾Post架?
即係如果差佬唔睇CCTVB你就再提吓佢?

其實係咪戇鳩 依家入邊啲人點樣走？ 都已經通晒天

點解香港後生仔要咁悲哀

真係搵命搏....

做好research 唔好9沖

Cctvb 報咗所以你要大力宣揚開去 連無睇既人都知道埋 我真係多謝你喎！！！

唔好玩命

我諗班學生醒目嘅 肯定會綁條繩係入口 方便搵路

豬嘴冇用
入面係冇空氣/沼氣
係好撚危險

無人想知

on9
同一水流 會"九曲十三彎"?

係露天個D定地下水道個D

好擔心，搵命搏架，鄧炳強真作孽

咁就應該無問題，希望佢地無事

Cctvb 同警犬既關係
你唔係覺得佢地唔會通報呀

TVB幾時收視率升到100%?

真心屌 乜撚都唔講咪得
Cia殺完人全球都冇人知

del啦屌

拉你老母，亂咁拉，都話cctvb報左，係咪弱智
弱智同5毛都要block

唔會架咩，無fc當你9upon9

消防都去晒check井啦 仲拉

雨水渠
但立場同時又報有十幾人被捕
係唔同人定同一班

安靜啦屌

又當呢度ig 做咩鳩

佢地走唔到 都驚入面既手足出事架嘛

減低機會得唔得呀 係都要人屌嘅
仆你個街唔係你困係入面梗係咁講啦

一個唔肯罷工,要班細路去食子彈既社會

d拉拉撚真係好弱智啊

復你老母學呀

用袋袋左袋氣落去用?
好難想像點係下面呼吸

隔離POST先有人講食物夠食一個月
但係入面無藥 傷咗搞唔掂

唔好意思借個位 想宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

【23:17】有17名示威者嘗試在李嘉誠樓旁邊的經雨水渠逃離理大，其中殿後的3人落到渠，發現積水突然加深，水深至心口，於是折返。３人擔心其他人遭遇不測，於是報警求助，多名消防員趕至，並派出消防蛙人落雨水渠進行搜索但無結果，消防只好暫時撤退。

原來係你9up，屌你老母臭西

駛唔駛俾枝mic你係街講
你係到開post唔係幫緊佢地

其實一早係入面啲人報消防
可唔可以睇下其他新聞 睇下內容先出聲?
你係咪戇鳩?

再拉

睇電視攞料，你認真定搞笑.....

你講理大門口岩岩果十幾人?
佢地係正門衝出去

你又知即時報? 你做TVB?
屌你老母傻閪 係都要拗 係要做豬隊友

聽日大家出嚟可唔可以幫手開曬啲蓋佢 盡量放啲電筒入去指指手足啲路

係渠入面死左會點

到心口17人有無事

可唔可以講解下2種渠有咩唔同
同埋通去嘅地點都唔同?

真係要好絕望先行呢條路

連續好多日冇雨落過, 雨水應該唔會好滿

你係咪戇鳩?
你見到水流流出去 會向上行返去入水位?

喺下面雨水渠點搵到路？又黑又無方向，點知邊到出？

感謝

你老母不得好死

Cctvb必須要被消滅！

希望搵唔到人係因為走甩

總之任何一個人死
都係香港政府+香港警察責任

你錯了
最大可以去到2 米乘3 米箱形渠

圓形圖案紋

咁你想點撚樣屌你老母
你去捉返果10幾條友返黎囉 柒頭
拉

屌你老母咩講講講
好撚醒啦得未啊

一定有civil 佬教路

我相信連登收視率一定高過TVB

拉

最後係咪走得出渠都成問題

入面啲氣好毒 平時啲地盤佬落去都要擺機mon住

屌你老母西，無專業知識9uper就死撚開啦，

我只係問下，你就鬧人on9

你即係擺明摟屌

祝你全家cancer死，來生投胎到支那農村繼續摟屌

勁！！

希望平安

我都想知，希望污水界巴打講多d

係渠入面死左都冇人知

勁喎

好似失蹤左

駁到最底嗰啲就係，其他多數米幾

無撚腦
blocked 恋する図形 #43041

搵唔到屍即係成功

話唔埋
啲雨水都有陣味
啲枯草枯葉都會腐爛
不過實安全過屎渠

若現在真係響渠道內TVB報導左就難走得甩，出口就算係海都有鐵枝欄住及差佬很快會揾到守住，中途嘅馬路渠蓋又未開到

叻啦叻啦屌你老母 總有啲豬閪叻唔曬衝出嚟講手足佈署 雖然覺得你講啲野都on撚79 但poly手足真係多得你班豬閪唔少 真係覺得出嚟抗爭嘅野智商起碼要過50

真心好危險，亦代表佢地走投無路，好慘

有冇可能？ 咁高難度

條渠好撚窄喎！

點解香港人要搞成咁

收皮啦垃圾，走住屌，講唔贏人就做笠水狗

恭喜你屋企人cancer死

已經走咗
利申：蘋果講嘅

幾多高？

又話失蹤左？

其實好多都報咗新聞 上面班傻鳩唔肯睇
就係到狂屌 真係痴鬼線

夠啦

咪就係入面又黑又有毒氣

約2個多小時後，晚上近11時，終於迎來好消息。據知14名抗爭者已成功由水渠逃離理大，並安全登車離去，理大的留守者得悉喜訊，也鬆一口氣。

屎渠只可以搏下一個蓋係無狗

push plz

屌你啦用下腦得唔得 消防都搵唔撚到人 立場點報呀

由最後個3個折返+等多陣先通知消防,消防黎到再搵
搵唔到 加埋已經超過30分鐘
走到既已經走左啦

覺得好多人都無課金係蘋果到

收皮啦屌你老母9upper，頭先柒到咁仲喺度丟人現眼

帶你屋企人做化療啦

月黑高飛真人版

如果唔知咩係熊仔頭事件，請你睇一睇或自行search一下
琴晚熊仔頭發限時叫想離開既人私訊佢，佢已經救走左第一批理大生，
但有“有心人“問過熊仔頭逃生資訊，＞並好好心咁上傳左去公開平台＜ ，導致秘密逃走路線變成公開箭靶。

大部分人抱我傳左先，我幫到人既心態，但完全冇考慮過事件嚴重性，令到第二批逃走中既人被發現，當時第一個到既記者係東方，東方將整件事過程影低曬 ，然後警察就到左逃走位置，拘捕左幾十人，有手足失足墮下，加上曾鈺成連同校長們勸退事件、開花不果，校園內手足士氣大減，間接導致幾百人被捕，包括FA。

單係呢一件事熊仔頭崩潰，覺得自己害死手足。
有份手滑傳同有心R逃走路線既人都有責任
所以我地可以點，以手足生命做學費，學唔好再做一個豬隊友，有份幫手做左被帶風向既人醒下，依家真打緊仗，唔會有人好聲好氣咁教你點打完場仗，要是你真係唔識，我真心寧願你乜都唔好share。唔會有人因為你果一個錯誤舉動黎呵護你，唔係得你一個人作戰緊，搵下真係自己可以做既野，用盡佢。

話左唔割，請求所有人搵到自己既位置好好咁利用佢。
資訊戰最慘既一個位係冇人會有意識去睇透文宣、資訊、分析走向、哨、物資、後援、社工援助、國際戰線、法律援助、課金，加加埋埋係幾重要，冇人覺得係戰爭中其中一樣重點。

要是你覺得戰場上只有勇武，你不如都係返屋企訓教算。
冇上過前線唔準屌班小朋友唔走，係走唔到啊冷氣軍師們。
寧可你貿然覺醒，都唔好做個荷蘭叻，多謝你。

[member]屌，成日屌工程撚好藍，呢家civil撚幫手，大家係到自爆，知唔知未走既好慘架、全部靜 唔好再覆
利申：civil撚[/member］

係後方的人同前方失聯 折返 再叫消防
唔一定真係失蹤左

係走左定失蹤，分叉路揾左未？

即係可以企喺度行?

可以

中大、理大事件，絕對可以拍一齣戲

都係果句

搵唔到條屍 就當走左

仲要睇月亮同海風先計到

但地下唔係應該有好多路？如果佢地行錯消防點揾

好感動, 願平安

識人走甩左

如囷真係遇難係一個好撚恐怖既事
唔好咁撚開心
個渠一滿你叫佢地點走

希望你地都平安回家

會唔會出唔返黎

點樣證實佢地無死

周二入夜後被困理大內已餘下不足百人，昨晚雖有人成功由天橋游繩逃走，但事後被警方發現堵塞，並派重兵監視。留守人士別無選擇下，嘗試研究由水渠逃走。周二晚8時許，17人打開理大內其中一個水渠蓋，眾人經商討後，嘗試冒險爬入水渠。可是，水渠內漆黑一片，水深過肩，當中3人害怕而折返，其餘人士則繼續摸黑尋出路。3名折返的人士雖已全身濕透，但不敢離開，一直在渠口等待消息。面對手足們生死未卜，3人焦急萬分。

約2個多小時後，晚上近11時，終於迎來好消息。據知14名抗爭者已成功由水渠逃離理大，並安全登車離去，理大的留守者得悉喜訊，也鬆一口氣。

蘋果都報埋 可以唔洗拉了

有好多野我地真係唔洗知咁多，最後結果係手足平安就夠

真？好驚佢地死喺咁污糟既地方無人知

雨水渠嚟

落左渠 call消防救就得
話跌撚左落去

唔係嫁 都話左井到井得一條直渠 井到井距離唔會好遠
水往低流 跟水流行就一定到

好撚好撚勇同埋相反好撚好撚絕望....

真，有14個走左，安全；3個折返

好波

手足真係多得呢d 傻西唔少...

D黑警會唔會守埋水渠

係呀走到 隔離post都有講

原來係咁。希望佢地平安啦

岩

拉呀唔好推

一定會
走唔甩果d 應該玩完啦
土循都冇埋

dllm
前日鬧到依家都仲爆出嚟係想點撚樣
係唔係豬成咁

最怕係裡面全部都係真曱甴

街邊雨水渠都會臭
冬天濕身好易失溫

月黑高飛

唔識就算啦 知黎做乜？好學既一年後再搵

自己開着電話定位會唔會知道自己係邊

雨水渠行到人?

入面都走得八八九九

屌唔好講

好恐怖希望全部都係男仔

成個運動
唔知可以拍幾多套戲

會有信號咩

警告你班engine仔唔好懶醒沖出黎愈講愈多

利申engine仔

真心r source又放上個網真係正仆街 琴日發夢搵到條路成功走到 我都要poly嘅手足自拍自己係poly先會講佢地知 你逐個逐個講 可能救到10幾人 你一放上網全部人都走唔到
真心 我知大家呢個時代盡量都想attract 到人地眼球 拎多啲like 但係唔係係啲時候 希望以後大家係social media見到呢班人屌到佢地仆街

去到井蓋底應有，可能收到

佢地唔會入去
但會係附近守

太危險
又黑又多分支
隨時未捉到人 自己都死幾件

靜靜地贏！

贊同

叻仔 自己都唔知邊到出嚟
班狗咪去守最晒所有渠囉

不過有個建議 下次理大班小朋友走唔到都唔好咁快報消防住 睇定啲先

同埋如果搵到第二條逃生路線唔好再同其他人分享
靜靜地贏

口耳相傳就夠了

佢地call左消防
件事已經黃左啦

呢個真
大家都想減少內疚感
但真係要諗下做左會有咩正面負面影響
希望大家唔好睇到朋輩身分認同太重要

打倒電話咩

9up完就瞓啦

cctvb報我有保留

諗起都想死

香港人神之技能
真係絕境內強迫進化
到底香港人進度能力有幾強
水遁土遁
肯定無一個國家示威要搞到咁

Jean Valjean 污水道救 Marius

就呢次poly逃出手足可以夠拍套戲
手足好波

蘋果已報

月黑高飛？

ENVIRONMENT > DRAINAGE PIPES AND MANHOLES 會睇倒

返屋企沖涼

但D水就.......

每走一個, 剩低嘅人都比人爆大獲,
好絕望... 多謝你地大大聲forward同爆料
記得claim線人費

入面如果有cctvb就趕佢哋走唔該

使唔使比個大聲公你啊

靜啦撚屌

蘋果報咗啦 報下good news都係好事黎嘅

屌以後唔洗入戲院睇戲啦，冇野荒謬過呢5個月

你有幾豬先覆到依幾句野?
成個鐘之前好多新聞出咗 而且係走唔到3個人報咗消防

點解班小朋友要逃難咁
佢地都冇做錯一定要清算黑警

唔係話水深 上返黎喇咩

蘋果都報咗啦 通咗好耐

咪推好無 累死人

又一件on9仔

唔使 蘋果自己報咗

其實剩低嘅人都唔夠100人
啲黑警守渠做咩啊
仲有其實有好多渠可以走
只係睇你有幾多恆心行幾遠
啲渠我諗之後都冇人走㗎啦
又無圖又臭睇點走

以成功走甩咗

根本行唔到人, 渠位只夠一個人直落
新聞都話失蹤係虛報
兒登有批人覺得放 Fake News 係戰術
朱鎔基已經玩咗大半日, 搞到19才子都上當
兒登係全港最大 content farm

屎渠會死人

屎渠又沼氣喎，
死人嫁喎。
雨水渠下化

一個政府幾無能
要迫到人咁做

屌邊撚個提議走水渠架
好撚危險唔好靠害
一陣間有咩事我真係情願佢俾人拉坐十年

14個走甩晒？

得一條大路出到去海邊 應該唔會行錯

勁多人答個條撚屌 恋する図形 #43041
佢唔會信 自己又唔去查

我只有一個建議 永遠係入口到綁一條繩 比自己一條後路 又可以等後面嘅人跟你條路線離開 但一遇到狗麻煩搵人喺入口即時拉走條繩

Ok唔想知

可唔可以睇清楚先？
睇都唔睇就亂拉
連登呢種壞風氣一定要遏止。

唔好再講啦 屌
不如講埋位置
呢啲渠有幾多條
一搵就搵到

我要有人拍低成場運動做紀錄片，要拎奧斯卡獎，全世界都知呢個政府同佢地養的警犬暴行。

講錯，係17

邊個又做鬼爆嚮口呀？

當好多新聞都出曬嘅時候
兒登有批人都係唔睇新聞就出黎鳩up
姐係 #63977 睇人PK最開心 依類人

你ON9多D
又唔係我講個方法同地置
你當黑警真係傻? 佢地知道左個方法你覺得佢地唔知有地圖去搵?

各大channel啲.. 唔好啦... 廢事另類爆肚

831

真

靜靜地嬴唔得既...

水位突然上升
後面3個唔敢向前 後退

同前面14個斷開左

驚前面14個 變 死人 所以報警 成件事就黃左

只可以講係好無奈
後面3個 唔報警就隨時做殺人犯

戴左n95都唔掂

我唔想知呀
拉

d記者係poly入面追蹤住人? 打爆佢部機啦屌

屌你老母

假FB Ac 話理大學生低溫症係毒癮…馬上幫忙report!!

藍絲?

應該真係行雨水渠

好消息係起碼走到14個
壞消息係已經黃左 用唔到第2次

除非有人癲到有密閉空間設備

你就on9仔屌你老母西

Dllm la

條友根本就係d拉拉拉傻仔黎

講係咁講 落場就唔同講法架啦

唔好咁揚好無呀，求下你

下次就會有冷氣軍師幫埋狗係公開場合公開路線

圍內人知，再救人就得
多一個on9 仔知，下次同類事件就更加危險

好多位根本冇氧氣

上面果d幫手打就得
或者打完先行落去

但要考慮佢地角度
去到呢一刻都唔投降果班

基本上係願意賭命 都唔會肯出去投降........

當你諗到要坐10年 其間可能受到不人道對待 你就算死都要走

唔係你講出嚟邊個講？俾人hack呀？
一句佢地都知你就要週圍唱通街？
你係咪覺得自己好撚醒？

佢地Gear up有用口罩

行得水渠已經係寧願賭命換自由都唔想入去坐

屌你咩
手足想入去救人被困

有第一次成功,出左去個d可以教,專業人士再教,準備好曬裝備,天時地利人和再試,出遠d應該無狗狗mon,再搵人接應,可能ok
我地成班係度冷氣軍師,但後面應該有幫手足認真做緊野
我地幫唔到手嘅就做其他野啦

下次gear 要預埋abseiling 同氧氣瓶

係要用氧氣樽先正常㗎

沼氣唔夠1%就可以致命

其實拉係做咩？我完全唔知咩野意思

預要爬嫁啦

morning sir

真勇士
我地無資格批評叫佢地唔好做

d渠四通八達,你估d狗守到咁多個渠口咩

如果中火魔TK 會爆

其實去到尼步，即係唔介意死亡⋯🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️天佑學生！

唔想知 拉

果個時候就留contact啦 tg加完再改id姐

同你拉多嘢

佢地係理大仔，安全同圖則方面若有同學係讀果科嘅，應冇乜問題，叻仔

cctvb都報埋我覺得唔駛再靜
應該一撚早通左天

但叫證明左一樣野
黑警未滲到去堆哨，可信群主

證據

1. 加士居道游繩 有電車單高速接應
(但可惜佢地無遮車牌 有一堆人已被拉)
2. 經水渠走之後 有車接應

以後大家諗到咩work的方法最好同可信source講

一post連登/tg公海 就會通天

唔行錯 如果突然水位升高左 都係會全軍死

你咪sir囉屌你老母個腫瘤爛化西，做左傻仔唔忿氣啊？

其實早上行好D 因為晚上會有大廈洗水缸或因為怕倒灌所以山排水制 所以反而水位會上升希望無事

收唔到好正常姐

巴打加油
最後個張好正
可以整靚D五大訴求中國旗

係污水先危險 雨水冇硫化氫

但其實呢班同晨早果班係唔係同一班

因為有人由渠走 係中午已經見到的事

出左黎報平安你搞到後面既手足以為有事 報狗就奶哂野

忍者龜

我都唔係好知
但雨水渠係香港會直接排出海 所以有巴打話雨水渠可能走到
但係近海地方 雨水渠可能係直接去到海 冇地方可以中途走到
個海潮漲嗰陣可能會倒灌淹沒雨水渠
自己諗下咩裝備都冇係唔知離出海有幾遠既情況下
係一條滿水冇空氣既渠入面一口氣遊出海係咩體驗
我諗下已經震緊 根本係恐怖電影先有既橋段黎

而污水渠係香港係會送去污水處理廠唔會直接出海 所以行錯路去左污水渠既話 會有毒氣+細菌感染問題
最恐怖係就算通風好 去到大渠有可能個水流推住你就番唔到轉頭 直接夾左你去蓄洪池之類既地方 唔敢想像落去

推既相反

叻仔

睇#587
我唔知講得有冇錯

今個月都冇乜雨啦

消防都喊左

你老母比狗屌

關你撚事咩

都係個句
而家得返80-90人
攞咁多狗去守黎做咩
仲要四通八達好撚多渠

呢個方法極危險

關你撚事咩屌你老母

而家既雨水應該高過水平面 唔係落少少雨咪水浸
污水黎 如果係用緊就唔洗諗 水記都可以停 渠記就唔得 所以污水就一定唔好落 就算廢左既一定有大量硫化氫 大喉你基本都唔會見到
同埋一日未落雨都唔驚

行得水渠應該都會check定潮漲時間同拉條繩入去既 之後就要靠運氣

係 蘋果報咗

好好地讀書啦

上面成班傻鳩仲用加密做乜撚,你估人地冇ac咩
你以為加密左講野就好撚safe?自我感覺良好
係重要野就咪撚係到講啦

可唔可以靜靜地贏？？

其實上網都搵到

屎渠污水渠d渠直徑係好細，細至100mm 225mm 300mm咁(因水量而定)。 仲好易有有毒氣體。

雨水渠就通常都大好多 300,450,600,900...

頭井深度會淺d ，愈後既井愈深，d渠直徑會愈來愈大。 去到尾井可能離地面有6,7米深，有d井再深d。

反向行遠離海方向+日頭行
行佢5 公里我唔撚信仲有狗

唔希望手足有事
有無人確認到手足走甩係安全定仲係渠?
有起事上黎一個都嫌多

呢個post真係學到野

你都痴撚線
方法係有人報警(消防)揚左, 傳媒亦都報哂,
我又無講佢地可以喺咩沙井走
我講個淨係比個本身公開嘅工具(地圖)出黎對件事有咩影響?
你覺得D狗唔知有地圖? 平時查案會無睇過? 人地call埋渠務處黎幫佢都仲得呀
你地D智力仲低過D狗點贏佢地呀!

你唔好on9 啦
狗隊成team 情報科，雖然我知你係好心

但真係低能得好緊要，乜鬼可能冇睇tvb
先唔講一早報左消防蛙人都落埋去幾個popo企撚左係渠邊
而且唔好當人廢啦，你走第一批其實佢已經知，見你天真到on9，真係唔知好嬲定好笑

人地隊情報科資源多撚過老豆搵仔幾十倍，基本上你做完第一次佢地已經知

同埋...如果渠蓋上面係一堆popo就白爬

Pull

唉，上連登上到好似喺特殊學校做義工咁

班弱智軍師既策略真係層出不窮

仲要沾沾自喜以為自己幫緊手足

行番屋企附近先上地重好

聽到都覺高危

要diu都係diu明明有路走 有傻西爆出公海果d

會唔會爬左入狗屋渠

Pull 9 pull 9

九龍公園有

根據其他巴打所講，順水流行會出大海

始終呢場運動比較多小朋友未係太識諗野
同喺出面一樣, 好多人見人地有少少唔岩就大大力屌左先
完全唔了解下人地嘅諗法先, 又唔理性分析

同埋係地底世界到行，你冇圖紙冇定位，真係唔知自己會行左去邊。只係會知道條筒愈來愈闊即係愈近尾位。

同埋一個井蓋係好重好重，要兩個大男人(真係做開大大隻果d師傅)先搬得開。即係未去到終點都好難中途離開。

行渠走記得每行段路做記號
一黎無得行返到轉頭
二黎行到可以幫後面手足

報導咗出嚟都要屌
不如學強国咁河蟹算啦

夠人嘅話 4、5點其實都可以
而家材料現成
啲嘢只係掃埋喺路邊
執返出嚟 set完
就返去訓

就算被人清咗
5、6點 另一批手足出嚟接力

20個落渠 水位浸到膊頭 其中三個淆底返轉頭之後驚其他手足有意外所以報警(好似係)

叫d記者死開啦

即係可以行出海
定要渠口上番去

報紙係咁寫

應該係可以成個人企喺度行?

嘻 我有工程圖
走到就得 係你地班狗同政府逼到學生咁

水深過肩 拎唔拎到電話

應該咁講 係真係好撚絕望 哪怕係0.1%有機會逃脫而不被捕 都要試
就好似831 啲人要落路軌走一樣

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

睇圖咁岩係個位係"隧道 / 箱形暗渠 (雨水) "
條渠係咪大到可以人行果種?

佩服 咁多老鼠 到底係幾唔想比人拉

諗起prison break

水到膊頭，CLS, 揾命博？

咪撚馬後炮喇 真係有事就冚家鏟呀

我真係笑撚死咗

連登仔真係好撚垃圾
講咗有mon po狗
都仲會有人討論逃跑路線
加密有閪用咩
好心自己收口啦
有心你搵齊架餐用自己方法
出咗去做preparation la
上網純up以為自己就做咗野喇？
我警告大家 幫唔到手唔好再倒屎
一致共識收埋把口
裝下身學下技能仲好啦
我屌哂係公海討論ge人老母啊
仲有bbc中文同東方 on撚99

不割𥱊 唔想鬧大家 但真係好心痛
只想大家進步 將心比己😿
利申: K8我有哂

用埋匙羹挖就可以變成月黑高飛

走水渠同玩命冇分別，
你知唔知水渠有硫化氫？

走左既報下平安..當然唔洗爆detail出黎

理大圍困第三日，據報有人嘗試較早前在晚上從理大經雨水渠逃走，及後部分人因水過深後退，前方人員失聯，後退人返回地面後報消防，消防員及蛙人到場搜索。

現場消息指，十多人成功從水道逃離，但另有消息指當中有十人離開理大後，遭警員截停拘捕，但有關說法暫未能證實。

蘋果個新聞冇咗

好撚癲 理大件事應該可以拍套戲

報有14個
原本可以17個 但有3個太驚放棄咗折返 （因水渠內水深過肩）

仲有the last of us既自保心態

( Show Blocked User - 乳打瘋吹 )

其實水渠呢招今朝唔係已經用緊咩？

樓主我屌你個藍絲老母

好啦，唔好再討論

完

［統計］有幾多人疑似因為tg有皮膚問題

出晒黎先再講啦

做乜講出嚟屌你老味

靜靜地走唔得嘅 屌你

屌你咪撚再講得唔得呀

所以走得既我相信都係精英

咪笑9我啦
你咁講我都安心D 起碼唔駛自己嚇自己

除左月黑高飛 仲有prison break 第三季爬渠開左水閘一野沖走左條友

堅恐怖

唉屌 根本係走難電影D情節黎
極度深寒定係咩 又係講地下水道逃生咁
仆街 係香港變左真人版

問番 清 即係全程要爬?

無呀 邊有

咪撚再講呢啲，大撚把女仔小朋友仲勇撚過你同我...

唉 上面有巴打講左好似話唔會好似我諗咁危險
但係都係恐怖電影情節黎

Telegram channel講左 啲水位好高，係去到下巴 所以先有手足放棄。。唉

Del post

佢地報消防做乜........ 見唔番轉頭既人走到 就再去試一次啦.........

豬咀過濾唔到臭味？

班手足無返黎，佢地係驚班手足係下面出左事

Pish

唔通有隨意門又話你知？

唔計沼氣，浸水3分鐘肯定低温症
水位急升返唔切黎，剩返果14人凶多吉少

入得去預左有危險
依家全部走左嘅都有危險

我諗人地一齊打左咁多人，以命相交，唔會咁理智同冷靜嘅

渠喎，抗爭者就敢潛
臥底狗？挑

apple 404,
屌，希望係真啦

聽講話遊左出維港，遊返上碼頭，仲係5支旗杆間m記食埋個早餐，之後先上的士

未fc

搵日全世界大攻，分散狗力, 再突圍換衫走人

其實守鳩住有L用? 入邊d人個個換衫扮冇野, 最後冇証據告條L入咩, 浪費敬力, 日日守住又攰又凍又餓..........白做，鳩拉當有做野完場

cctvb都報埋 仲拉條柒咩

知你唔係同路人喇
起底block 得

真係唔知有冇比人拉 點會咁多所謂"現場消息"

委屈你地啦

唔識字？洗唔洗教你

好恐怖 真係要有直面生死既勇氣...
水面就離自己個鼻幾CM 一升就會死係渠入面

屌
好撚多豬閪叫少陣得嗎
仲累唔夠呀

除咗污糟同沼氣
平時滅煙啲廢水同警嫂聖水就係流晒落去
浸一浸都唔知有幾多化學物質⋯⋯

靜靜地咁贏唔得既

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

尋日：

今朝：

我唔知佢地邊個井開始。
要睇條筒直徑幾大，愈後段既井，條筒會愈闊，
愈前既就愈細300,450,600... 呢d係好難企直身行

Delete啦 dllm

唔係講e單

揚你老母 你班弱智

拉呀 不推文呀

拉呀 善用不推文

Mola mola

Bye bye

佢地真係好叻 人中之龍

一定要平安
想像唔到有幾恐怖同無助

有潛水牌都唔敢落

一巴星落你呀媽度啦！

多謝中大理大所有付出同犧牲嘅人，冇你哋參議院一定冇咁快過。

我唔鼓勵大學生陣地，但係呢兩戰成為咗轉捩點，向世界暴露咗中共冇道德可言，對西方自由社會完全冇概念，大學都照攻擊。

有人吹捧嗰個一哥有幾勁，但依兩戰攻擊大學，防守一定比攻擊有意義。你攻入去可能捉到下啲人，逼到啲學生入絕路，但係全世界都會覺得你班仆街差佬冇底線，死黑警你哋輸鳩晒，我屌你老母！

一陣都頂唔到 返去坐10年

prison break 香港版

真心好大勇氣先做到呢個決定

當然納粹黨集中營啲戰俘就係挖地洞逃走
估唔到2019件既今日會發生係香港……

你係咪智障？

你試下爬

你想死定臭一陣？

人之常情
2 hr 後有多先有 contact 喎

希望最後真係空城計
狗狗繼續係出面圍城企幾個月

咁既話係咪姐係入邊既人跟住佢地既指示就全部都走到？如果夠guts

爬水渠係有機會死 就算退潮時間都仲有一點幾米水深

不過冇如果

呢幾日冇咩雨 雨水渠冇咁多流量 係驚啲餐廳亂咁排

又話走甩左既？？？早上有人被捕？？？

good news ar

【11:50】

紅磡：有防暴警和消防在現場一條水渠外戒備。消息指，有人嘗試從理工大學水渠逃走，未出路面已經被發現。警方在渠口堵截，現場有至少五輛警車、兩輛消防車及多輛旅遊巴。

綜合現場消息及有線新聞報道指，早上有數人在此渠口走出來，全部被警方拘捕，部份人離開渠口時，需要消防協助。

邊個先真

做乜要爆出黎

下次唔好啦

靜靜雞

次次逃亡都 大大聲 驚死對家唔知
仲要報埋消防

而家又封左條路

有咩證據佢地係由poly 走?

尋晚成功之後，全世界都知，今朝又走同一條路

黃左就咪再用

唉屌.中伏